====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Toutefois , les relations se dégradèrent gravement entre la Ville et l ' État à propos de l ' Exposition Universelle .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

